<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="resetSettingsMessage">Alle lagrede felter vil bli slettet og innstillinger vil bli tilbakestilt. Vil
        du fortsette?
    </string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hei blanke fragment</string>
    <string name="dark_mode">Mørk modus</string>
    <string name="general">Generelt</string>
    <string name="use_Location">Bruk min lokasjon</string>
    <string name="notifications">Varslinger</string>
    <string name="allow_Notifications">Tillat varslinger</string>
    <string name="vibrate">Vibrering</string>
    <string name="about">Om</string>
    <string name="termsOfServiceTitle">Vilkår for bruk</string>
    <string name="reset">Tilbakestill</string>
    <string name="cancel">Avbryt</string>
    <string name="accept">Jeg aksepterer</string>
    <string name="decline">Jeg avslår</string>
    <string name="invalidEmail">Ugyldig e-post</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="settings">Innstillinger</string>
    <string name="map">Kart</string>
    <string name="menu">Meny</string>
    <string name="every">Hvert</string>
    <string name="dataUpdateFrequency">Data oppdaterings frekvens</string>
    <string name="noUpdates">Ingen oppdateringer</string>
    <string name="minutes">minutt</string>
    <string name="done">Ferdig</string>
    <string name="next">Neste</string>
    <string name="skip">Hopp over</string>
    <string name="slider1_Title">Velkommen til Lightning Buddy!</string>
    <string name="slider1_description">Nå vil du kunne se hvor lynnedslag slår ned i nærheten av deg! På kartet kan du se et direktebilde av hvor nylige lynnedslag har slått ned.</string>
    <string name="slider2_Title">Bli varlset om lynnedslag!</string>
    <string name="slider2_description">Bruk kartet for å sette steder du vil bli varslet om hvis lyn slår ned i området
        slik at du kan forholde deg trygg og informert!\nDu kan også justere radiusen rundt din posisjon for hvor du vil
        bli varslet om lynnedslag.
    </string>
    <string name="slider3_Title">Hjelp oss med å gjøre appen enda bedre!</string>
    <string name="slider3_description">I innstillinger kan du gi oss tilbakemelding på appen vår. Din tilbakemelding vil
        kunne hjelpe oss å gjøre appen eneda bedre og dermed gjøre din brukeropplevelse bedre!
    </string>
    <string name="save">Lagre</string>
    <string name="termsOfService">
        Vilkår og betingelser\n

        Disse vilkårene og betingelsene ("Vilkår", "Avtale") er en avtale mellom Mobilapplikasjonsutvikler ("Mobilapplikasjonsutvikler", "oss", "vi" eller "våre") og deg ("bruker", "deg" eller "din"). Denne avtalen beskriver de generelle vilkårene for bruken av Lightning Buddy-mobilapplikasjonen og eventuelle produkter eller tjenester (samlet, "Mobilapplikasjon" eller "Tjenester").

        \n\nSikkerhetskopiering\n

        Vi er ikke ansvarlige for innhold som ligger i mobilapplikasjonen. I intet tilfelle skal vi holdes ansvarlig for eventuelle tap av innhold. Det er ditt eget ansvar å opprettholde riktig sikkerhetskopiering av innholdet ditt. Til tross for det foregående, ved enkelte anledninger og under visse omstendigheter, med absolutt ingen forpliktelse, kan vi muligens gjenopprette noen eller alle dataene dine som har blitt slettet fra en viss dato og tid når vi kan ha sikkerhetskopiert data til våre egne formål. Vi garanterer ikke at dataene du trenger, vil være tilgjengelige.

        \n\nLinker til andre mobile applikasjoner\n

        Selv om denne mobilapplikasjonen kan lenke til andre mobilapplikasjoner, betyr det ikke, direkte eller indirekte, noen godkjenning, forening, sponsing, godkjenning eller tilknytning til et koblet mobilprogram, med mindre det er spesifikt angitt her. Vi er ikke ansvarlige for å undersøke eller evaluere, og vi garanterer ikke tilbud om, noen bedrifter eller enkeltpersoner eller innholdet i deres mobile applikasjoner. Vi påtar oss intet ansvar eller ansvar for handlinger, produkter, tjenester og innhold fra andre tredjeparter. Du bør nøye gjennomgå de juridiske utsagnene og andre vilkår for bruk av mobilapplikasjoner som du får tilgang til via en lenke fra denne mobilapplikasjonen. Din kobling til andre mobile applikasjoner utenfor nettstedet er på egen risiko.

        \n\nEndringer\n

        Vi forbeholder oss retten til å endre denne avtalen eller dens retningslinjer knyttet til mobilapplikasjonen eller -tjenestene når som helst, som er effektive når du sender inn en oppdatert versjon av denne avtalen i mobilapplikasjonen. Når vi gjør det, sender vi deg en e-post for å varsle deg. Fortsatt bruk av mobilapplikasjonen etter slike endringer skal utgjøre samtykke til slike endringer. Politikken ble opprettet med https://www.WebsitePolicies.com

        \n\nGodkjenning av disse vilkårene\n

        Du bekrefter at du har lest denne avtalen og godtar alle vilkårene og betingelsene. Ved å bruke mobilapplikasjonen eller dets tjenester, godtar du å være bundet av denne avtalen. Hvis du ikke godtar å overholde vilkårene i denne avtalen, har du ikke rett til å bruke eller få tilgang til mobilapplikasjonen og dets tjenester.

        \n\nKontakt oss\n

        Hvis du har spørsmål om denne avtalen, vennligst kontakt oss.

        \n\nDette dokumentet ble sist oppdatert 11. mai 2019
    </string>

    <!--Lighning History-->
    <string name="lightningHistory">Historisk lyn</string>
    <string name="defaultSearchHint">Søk</string>
    <string name="areaSearchLabel">Velg et område</string>
    <string name="fromDateLabel">Fra Dato</string>
    <string name="toDateLabel">Til Dato</string>
    <string name="errorFromDate">Vennligst velg en dato fra</string>
    <string name="errorToDate">Vennligst velg en dato til</string>
    <string name="invalidTimePeriod">Ugyldig tidsperiode!</string>
    <string name="loadingData">Laster data...</string>
    <string name="generateLightning">Genererer lyn...</string>
    <string name="noDataForPeriod">Det var ingen data om valgt område/periode, vennligst prøv igjen!</string>

    <string name="notification_title">Nytt lyn oppdaget</string>
    <string name="notification_content">Nytt lyn oppdaget på:</string>

    <string name="meter">meter</string>
    <string name="set">Sett</string>
    <string name="marker_radius_text">Sett radiusen for området du ønsker å bli notifisert om lyn i.</string>
    <string name="user_radius_text">For å motta notifikasjoner når du er på vei inn i et område hvor det er meldt lyn, venligst sett radiusen du ønsker å bli notifiser i.</string>

    <string name="localNotificationContent">Høy fare for lyn i det lokale området ditt!</string>
    <string name="Close">Lukk</string>
    <string name="notificationForecastTitle">Nytt lyn forventet</string>
    <string name="localForecastNotificationContent">er forventet i det lokale området ditt </string>
    <string name="giveFeedback">Gi tilbakemelding</string>
    <string name="saveMarkerDescText">Markør navn:</string>
    <string name="wrongInputMarkerSave">Lagret markør sitt navn kan ikke være tomt</string>
    <string name="markerSaved">Markør lagret</string>
    <string name="radiusNotLessThan">Radius kan ikke være mindre enn</string>
    <string name="call_for_help">Ring etter hjelp</string>
    <string name="police_phone">tel:112</string>
    <string name="radius">Radius</string>
    <string name="notificationRadiusSet">Notifikasjonsradius satt</string>
    <string name="set_time">Sett tid</string>
    <string name="end_time">Slutt tid</string>
    <string name="start_time">Start tid</string>
    <string name="ok2">OK</string>

</resources>